［818］2點維園見！

光復香港🇭🇰

時代革命！

推

ok

行完去邊 答我！

818

[文宣圖] 宣傳嚴重不足！想8.18成功以量取勝請全民文宣

推 坐爆維園

一個都不能少

返屋企 不過驚逼人同驚阻人去維園 建議行去金鐘或中環落地鐵站

坐爆維園

聽日見

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never